點先搵到個對我專一嘅狗公( ˃̣̣̥᷄⌓˂̣̣̥᷅ )???

個個都以為我有男朋友 我無啊!!!!!!
唔通生得靚都有錯咩?!?

臭雞

a0靚處女

靜啦

巴打？

俾我屌ok?

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

專一就唔系狗公啦

鬼叫個個女仔比你更加靚

了解咗先啦

我

咪專一狗公

香港可能有一兩個

姊妹既男朋友

你做人真係樂觀

hi

圖？

點先揾到隻經驗豐富但又處嘅雞???

我都係啊 雖然我做雞但我仲係處黎

哎喲喲臭雞

狗公都識揀對象

你咪狗公囉

我咪對你專一既狗公

你都唔比tg

數學大師
1除0都計到答案

點樣畀

同感

啲字點有嘈你啊

專一同狗公之間有冇邏輯問題 ?

你覺得有=你邏輯有問題

我話是就是

唉搶........

乜牙

係唔係應該

應該乜

🤮

yes no question

應唔應

我撚知

輸咗

想典呀你

個人好矛盾諗一下

訓啦